真心一問, 美國總統d 做勢大會, forum 有無出咁多警力

痴撚線